你 最近還好嗎

尚愛做another person嗎

邊間教會？

是不是也在思念裡掙扎
你說會記得我還記得嗎

成大點解咁鍾意做廢物回收